# ReadMe du TP de la séance 2:
## Requirements
Rappel: installer les requirements (cf readme main)
## Pour exécuter 
+ Pour exécuter print("Hello world"): `py TP_seance2/Exercice1.py `

+ Pour afficher le ratio entre "cours de conception logiciel" et "portabilité" faire `py TP_seance2/Exercice2.py`